NOW車長被黑警圍毆至多處骨裂 睇下各大紅媒點扭曲事實

【NOW】受傷車長身上最少有九處明顯傷痕，包括額頭、兩邊手肘、兩邊腳內側關節、手掌及右邊面下顎位置，由於X光照片顯示這位置有骨裂，要留院接受手術。

他表示，部分傷勢是在警署內造成，有數名警員將他帶往樓梯，有人將他的面按在牆上，又曾用警棍打他的頭、手及腳，其間他多次向警員表明為本台員工。

受傷車長為本台外判司機，當時手持印有本台標記的反光背心。

【星島】事發時，警署發出呼籲停止投擲汽油彈的廣播，而有關採訪車停泊的位置附近，發現有熏黑痕跡。據悉，事發時曾傳出3響槍聲。

車長及後由防暴警押入警署，被扣留兩個多小時後，警方確認他有合理原因在現場於是將他釋放，並安排救護車送廣華醫院治理。車長報稱後腦中彈腫起，感覺暈眩，前額撞向地下，右下巴骨裂，需留院治理。

【TVB】
[img]
[/img]

【東方】絕口不提

【01】
NOW新聞姓劉車長，由救護車送往廣華醫院接受治理，他額頭及手腳受傷，暫時對事件未有回應。

星島：你自己撞到骨裂

TVB： 送醫勛嘛

01：車長冇講過嘢

永遠活係呢D媒體之中 係咩都唔知

日月報點講，呃到最多人係日月報其實

屌成班仆街

Now新聞：車長後腦疑中布袋彈 押進警署兩小時後送院 譴責警濫用武力 (16:00)

都叫引用哂NOW?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

煲大佢

不過都係輕寫
車長昨晚（13日）在旺角受傷後被帶回警署扣留，指受到暴力對待事件

呢樣最難受 近9成媒體都係紅色

好難對抗 真係CLS

推

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

唔係9成紅媒
係大多數都選擇睇紅媒

文宣文宣

免費嘅係代價最高

選擇性咁報 同 假新聞有咩分別

牛鬼蛇神 一下現形

除左蘋果有線同now 其他全部都係紅媒

明報都ok

有無車長消息 黑警實會派人去滅聲

cls

push

Push

垃圾黨媒依繼間都一定要搞

騙徒手法層出不窮

雖然慣左，不過都要繼續高調屌柒呢d報道不盡不實嘅垃圾媒體

其實都係tvb 。佢都係最多廢老睇
其他咩大公報 果d垃圾相信都無乜人睇

要做手術就知大鑊啦

但係d藍絲話9成媒體都係黑色

屌啊

其他咁樣報真係新聞咩 作故仔咋喎

F

成報呢排好黃

可以攻入tvb 未? 播播下新聞比手足亂入

顛倒是非黑白

黃撚咩 咪又係有共匪背景 只不過唔係習派咋嘛

所有傳媒報館必定未開張果陣就已經有晒立場
點解咁多紅媒? 不如問下點解咁高維穩費吧
一係老板本身紅底, 一係就收購你
老老實實TVB 中立D 場運動晨早贏撚左啦
玩輿論我地梗係輸蝕啦屌

你老母臭閪
都係要靠記者身分先煲得大
好多無名無姓既已經犧牲咗

日月報呢條link死左,有冇backup?

狗隻下次重點招呼呢班記者

CLS

tvb對自己D行家受暴力對待，都可以咁樣報導

食𨶙屎啦黑記 , 下次到你哋呀

又係李澤楷

關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

留名

立場 獨媒 熱血 聚言 端傳媒 眾新聞 大紀元 看新 看中國 各大學學生報

重有冇咩錯漏

Dllm

希望下個到呢班垃圾

畜媒幫黨做野

香港媒體本身無人信

明報新聞其實中立
係個社評閪

上連登就係嘅

報一單popo 衰野就係黑媒嫁啦

所以我每日都會幫手掉幾份免費報落回收桶
以免為害人間

真 所以更加要多支持非紅色媒體
特別落力做調查式報導嗰堆 要定期課金

明報算係咁
平衡到社論都黃藍平衡

咁耐都未有人幫TVB裝修既

好想知佢地啲紅媒記者比人打會點

連同行都唔幫
我覺得明報果種引述 NOW 報道係基本

大公呢

屌佢地老味 佢地真係黑記喇 咪撚侮辱記者吧個職業 去做編劇啦

本是同根生 咁樣寫既記者朋友唔怕有一日報落自己度？

煲大佢

好能憎星島 個何柱國勁能似何君堯一能樣樣

推！！

HK01小人扮君子
cctvb係小人就係人都知
所以HK01紅扮黃仲仆街過cctvb

明報都其實叫做咁多間最中立
網頁新聞睇佢fb，其實係支持我地，個background 仲要用200萬遊行既相